英文好既朋友可唔可以幫手睇下呢份驗身報告

係咪有cancer?

唔清楚
但係其實唔係問醫生好d咩？

無話有cancer淨係話Bronchiectasis.

應該唔係掛
就咁睇似係爆肺，同埋有inflammation?
不過我唔係做醫療界

幫推 唔識睇d咁專字既字眼

2019年係唔洗識英文架喎

因為出左報告先，再過一星期先拎報告俾醫生，心急想知

thx

早日康復

香港人加油

大鑊

貌似係支氣管發炎， 肺葉有個5.4厘米既氣泡（醫生有機會要做手術整走佢，我有朋友十幾厘米要整走，費事爆肺），個肺有d 黏液同肋膜積水同埋有小小增生。

不過起碼佢話無明顯腫塊病變,Tumor 呢d野。唔使咁擔心係cancer

利申：唔係醫生，最好搵返醫生正確解釋報告同聽從醫生既正確建議

無咩事既，祝你身體健康，早日康復

關唔關恐龍蛋事?

祝早日康復

支氣管發炎 (bronchiectasis)
同埋有Fibrosis（硬化），通常因為長期發炎導致組織硬化。肺附近啲淋巴有發脹，都係發炎導致

利申：獸醫